林俊傑扮蠟像嚇周杰倫

林俊傑JJ在香港的演唱會，一票難求，大家都撲飛，其實JJ唱得外，亦好玩得，好似開騷在後台化妝，會突然嚇吓化妝師，搞吓氣氛；今次，他就扮蠟像嚇周杰倫。

周杰倫走去蠟像館睇吓自己的蠟像，就同大家講每一處自己的蠟像都有少少不一樣，在衣著及打扮上都有分別，然後又行去旁邊介紹林俊傑的蠟像，又叫攝影師行埋一點，他要跟林俊傑的蠟像比一比誰的眼晴比較大喎！就在此時，林俊傑的蠟像郁一郁作狀撲前，然後唱咗幾句歌，嚇到周杰倫後退，原來林俊傑蠟像係真人，JJ仲搞笑話，「周杰倫被嚇時，那驚嚇程度的眼晴比較大！」

似夾定喎

假到

留意枝咪

奶共後轉咗隊合蚹帼情的PR...就搞成咁喇

BTW 計得交稅呀

摸住塊面feel唔到熱？

奶咩共，你唔係覺得佢兩個好似Gem咁需要以奶共提升喺支那既知名度同人氣下話

新奶共定義

只要知名度唔係靠奶共得嚟 就算係賺人仔賺到發達 都唔係奶共

例子包括:

成龍
曾志偉
王祖藍

新奶共定義
賺支那錢=奶共